到底第一次約會 應該aa 定係 男仔比哂

近排識左個男仔
佢約我地出街睇戲食飯溜冰
次次都係佢比先，走果陣會問我拎返錢

比返佢唔係問題
但唔係小小錢都計到咁足掛
搞到我覺得佢好小家咁 小小錢都冇

各位姐妹點睇 呢個男仔係咪信唔過的

Link呢?

你地

樓主假膠

我平時就太貴（400似上）先aa
平的話唔理佢

應該你請 無啲誠意

2個都係男人, 點解要人地俾?

sorry 打多左
係我only

食飯我嘅
睇戲你嘅

屌您老母
您又想AA 人地都係想 AA
講到剩係人地有問題咁
您係就主動少少話比返佢啦臭閪
第一次見老奉請您架 ?

請善用起底功能

老奉請你咩

問題係當面扮大男人俾左錢 背後又死死氣攞返

隨你，無乜所謂